香港岩慚女人

香港啲女人大多岩岩慚慚、怨口怨面、暗啞。同外國啲人種無得比。

嘩呢挺嘴面真係